
                      La película es bastante entretenida y no es para nada aburrida. No es una gran película y hay algunos actores o pseudos que no están bien pero otros están muy bien, sobre todo la Verdú. Quizás no sea una peli para verla en el cine pero merece la pena verla.
        
            